後日阿妹要去聯校ball

今日先同我講
我可以點做
打算準時係間學校門口等佢走

利申佢讀女校

冇㗎喇

準備定一盒condom比佢

佢咩樣先

舅父

真心 咁肥唔好出去

如果你妹妹似你既話應該好安全，放心

邊間

無啦無啦

買定英泥